陳奕迅食唔食牛肉球？

佢見到3粒牛肉球會唔會有感而發

..

關你撚事咩

你食腸仔嗰陣會唔會有感而發先

你含大碌鳩會唔會諗起魚肉腸?

你用牙簽了牙果陣會唔會有感而發？

屌 我up乜鳩

笑左

你見到你老母果陣會唔會有感而發